有冇人試過單機whatsapp前度？

如題
幾耐？

點單機法

❌❌

有
好on9
但係咁都幾好 唔駛煩親佢 又同佢講下野咁

已讀 不回

其實你搵返佢為咩
有時我又唔係想一齊返 但又走去搵佢 應該係仲有少少鍾意佢 唔知自己搵黎做咩 明知冇可能

明明曾經好熟好深無所不談